# Тестовое задание для Skyeng

Задача: сделать поиск по словарю и отображение деталей о выбранном слове, как можно ближе к production-стилю.

## Запуск

Скачать проект, импортировать его в Android Studio (например, через Import from Version Control), дождаться окончания синхронизации Gradle и запустить.

## Дополнительно использованные библиотеки

RxRelay - Subject'ы, не завершающиеся при ошибке

RxAndroid - Scheduler, работающия на главном потоке

RxKotlin - Kotlin-расширения для RxJava

Glide - для загрузки изображений из сети

Gson - для упрощения работы над парсингом JSON

Retrofit - для упрощения реализации API.
